Marko Meisel

Diplomski studij racunarstva - Procesno racunarstvo I. godina

Kolegij: Raspoznavanje uzoraka i strojno ucenje (RUSU)

Fakultet elektrotehnike, racunarstva i informacijskih tehnologija



Svaka LV mapa sadrzi zadatake izradjenih za pojedinu vjezbu. Svaki zadatak u svojem zaglavlju sadrzi i tekst zadatka koji se izradjivao.
